# 老司机专用 Javtiantang 最新地址
请选择最新地址

[https://www.javlululu.com](https://www.javlululu.com) [失效]

[https://www.javinhome.com](https://www.javinhome.com)

[https://www.javtiantang.net](https://www.javtiantang.net)

[https://www.javtiantang.top](https://www.javtiantang.top)

[https://www.javtiantang.club](https://www.javtiantang.club)

[https://www.javtiantang.xyz](https://www.javtiantang.xyz)

永久地址发布站

地址1: [https://bitbucket.org/javtiantang/home/](https://bitbucket.org/javtiantang/home/)

地址2: [https://javurls.com](https://javurls.com)

海外永久地址(需翻墙)

[Javtiantang.com](https://Javtiantang.com)

[APP下载(安卓)](https://app.javurls.com/down/jx-adr-v101.apk)

二維碼

![QR Code](https://api.qrserver.com/v1/create-qr-code/?data=https%3A%2F%2Fjavurls.com%2F%3Floading%3D1&size=200x200)


国产浏览器(如 UC、360、QQ、百度) 不定期可能会屏蔽网站，建议使用谷歌浏览器观看 

[谷歌浏览器下载](https://www.google.cn/chrome "谷歌浏览器")

若你是 iPhone、Mac 的用户，建议使用系统自带的 Safari 浏览器
